［突發］工聯會姚國威係天逸邨邨口拉緊票

有冇人問佢呢兩個月去左邊？

對面天富仲有個濕9元朗區議員

818

有個叫司徒乜撚嘅仆街呢

潛撚左水啦
夠膽係天耀出現咩
一係揀晒人地返工既時間浦頭

佢上月尾都係咁 晨早流流企下出尼講2句
仲係咁話有咩事都可以同佢講
真係留返啖氣818好過